Marvel宣布Captain Marvel正式開始拍攝

Marvel Studios 官方宣佈《Captain Marvel》正式開始拍攝，電影設定在1990年代，講述Carol Danvers在地球陷入兩面外星人種族之間的銀河戰爭中時 ，成為了銀河最強的英雄之一。

官方都公佈的演員名單，包括Brie Larson、 Samuel L. Jacksonn、 Ben Mendelsohn、 Lashana Lynchn、Gemma Chann、 Algenis Perez Soton、Rune Temte n、McKenna Grace和Jude Law。

而另外最意想不到的是，在《銀河轉護隊》中飾演「控訴者」羅南的Lee Pace和飾演「追尋者」加羅斯的Djimon Hounsou都會回歸於電影中，最後就係飾演Agent Coulson的Clark Gregg都會參與今次電影!!!

Coulson

不了

呢件衫搞到我有錯覺以為佢條頸歪咗

全身照應該好啲

唔講其他野
樣真係唔得

銀河轉護隊

任何野女姓化都90% 會蕉
唔係個個都係WONDER WOMAN

短髮好似好d...宜家流出嘅劇照好樣衰

Tilda Swinton 唔係演左古一,搵佢做都正

正

其他我唔敢講，但掛住marvel個名

老得滯喎清

到時啲人一樣仆到去睇，跟住又一套史上最佳

最佳女英雄電影！！

如果marvel女英雄又羸埋WW
咁DC真係

好似係上一套金剛條女
明明果套睇落唔差架

因為個陣長期小背心囉

女主角演員既樣衰又無霸氣，完全唔明點解要俾佢做。。。

女演員唔靚
冇人想睇...

搵full metal bitch就正

Emily Blunt正